E 家邊度買冷氣比較好?

E家無冷氣機鋪頭裝會有得平, 分體裝工都好貴...我想揾間平D既可以邊度揀?

裝工一向貴，最緊要穩陣，有啲連斜水都搞唔好。
搵相熟嘅就最好
唔好貪平
我自己就上網買機，再搵人裝
有啲電器鋪部機都食你成千水

問題我揾唔到邊度有得揾人裝? 或者你有冇介紹？

我都諗住買見到price見岩左部
諗緊搵唔搵佢裝埋

同問，分體安裝費真係好癲，尤其要搭棚

買冷氣唔係問題
重點係搵個手勢好既裝...

D 價9成係假....你打去問唔係無貨就話唔係呢個價

係, 我裝唔使搭棚係同部機一樣價錢...我唔會信裝工個D....因為部冷氣機5年換3次...我唔會再信呢D 裝唔裝工...只望佢平就得...

真係想裝 可以幫下你

TG傾?

我問過有
Price 依家好似好左
你買大路野佢都唔會海鮮價

係就最好, 我剛剛睇中左一部

有冇問到裝工幾錢?

400-500基本安裝 我係窗口機

我係分體

近期換1部兩匹，2部1匹，全部大金分體，要搭棚，差唔多3皮

佢冷氣機價錢我接受到, 但接受唔到裝工...一次要千幾二千同部冷氣同價

其實自己計下數都知要幾錢， 一個師傅就收千幾， 咁黎幾個人， 兩個幾鐘， 當一個拖幾個，千幾都走唔甩

好多時見係一個人黎裝，頂盡係兩個，通常見3個鐘內完事

平貴都係其次，最緊要搵到個誠實可靠嘅，唔係到時你有排煩

我屋企一部分體安裝費接近2千

建議你去返大電器連鎖店
以下係我兩次price既經驗

1 貪平買美的，價錢係好平
但間公司是但搵一個師傅裝
師傅裝工非常差，走時完全冇清潔
唔問我就憫開我叉緊既插蘇叉佢自己野
仲漏左佢件工具係我度，我事後掉鳩佢

2 搵第二間 信譽好少少
話大金認可安裝既公司
結果裝冷氣時唔係跟睇位時既位置
打去保養話疑似我買左老鼠貨

唔好貪平啦，有事起碼大公司會認數

推介盈豐燈飾電業，老實又手工算唔錯，
報價格過下價，係合理的
最重要係黃店啊

你有冇睇過價錢

唔啦！部冷氣反正2-3年玩完，我都唔想比咁貴。反正佢用到2-3年就算啦

我之前裝3千蚊部
仲要唔使棚

兩個鐘， 開車黎 開車走 果啲唔洗時間？加埋咪4-5個鐘， 仲有老闆又要賺你呢

Panasonic 分體變頻用咗八年都冇問過 中原買

去返Pan記間專門店

咪癲啦 買部好嘅三菱用廿年都得

同意，我當你買分體機，又要搭棚又要比人工費
搵部平既2,3年又要整一次
窗口機既話都係一樣，裝工唔好震到d鋁架
結果又係嘈

買貴機同平機，個人工開支係差不多既
既然係咁一了百了買部好少少，手工好啲既師傅就一勞永逸

你返工都唔會同老細講你幾點出門口就要早返幾多放工吧

總之唔會信，冷氣試左3部都每1-2年要換一次

之前用pan 都用唔過3年

同如果開7x24 應該冷氣機係玩到2年。

想買部3/4匹 窗口變頻 去邊間大型電器店?

我幾時有話唔使比錢我想搵邊度有價錢比較平。同埋呢d野無保證。我就係5年壞3部我先寧願搵平。唔好同我講貴d好d....我當初成萬蚊去裝都過唔到兩年

電線雪種喉豬腸slim duct機架人工樣樣都係錢
樓主想千零二千賣單會唔會大想頭左小小

我部分體機屋企裝修拆左落黎

之後裝返上去

連續換左2年雪種

應該係裝得唔好，漏雪種

今年唔知點搞好

裝部冷氣千零二千蚊都埋唔到單？

你上嚟問呢啲嘢
呢度係冇平嘢㗎
個個都係富二代

一定叫你用最貴㗎

當然壞先換...所以先放棄

唔係專門店， 之類。但佢講明搵返廠既人裝...咁村屋或者環境無咁好，開得長時間都係真....

分體機好少兩三年就壞 最廢既大陸美的機都唔會兩三年就壞 你到底點用部冷氣機

長時間開。其餘無分別

d網店，好似 built in pro 個d買好唔好？ 自己搵師傅裝